急需突破當前困境！！！

而家呢個情況已經返唔到轉頭，我哋唔可以再婦人之仁，咁樣只會令啲手足白白犧牲，唔好再咁斯文呀對面一沖埋你就縮，點解唔可以同佢對抗呢其實對面都係人，依家前缐啲gear已經唔差同埋另一點我想講就算中後排都好可唔可以升級好啲gear，見好多人都仲係普通口罩或者n95我求下你地升級好啲gear保護好自己而家前排真係要做好心理準備對面沖捉住啲手足嘅時候就要救人啦，我哋嘅前缐俾人捉一個就少一個㗎啦上前線就做好覺悟要救人啦，同埋依家啲集會實在太密啦，好多人都未有足夠嘅休息又要出過嚟，不如試吓暫時停止集會遊行去進行一下其他和理非嘅活動，例如印更多文宣派又好貼又好，依家我哋揸住左好多支文宣核彈呀，唔好白白浪費尼啲有血有汗嘅核彈呀！
光復香港，時代革命

【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

的確集會太密
每一次都出哂彈拉人其實好消耗前線
暫時做返d和理非活動
例如機場和你飛
呢一類易對外宣傳但d狗又唔可以隨便衝既地方

推呀